究竟咩撚野係‘也也烏’

成日聽老一輩講
都唔知點解

即係懵下懵下
樓主00後？

意思係能力不足，得半桶水

樓主就係人辦

也也烏 = Yahoo

原來宜家要向啲後生解釋廣東話用語

冇計，匪語入浸

匪語入侵以外，年青人廣東話水平有限兼夾喜講潮語，舊式盞鬼廣東話用語會日漸息微。

非常可惜

冇人用咪冇人識囉
以前粵語長片啲用詞依家都冇人用啦

未聽過上一輩嘅人講
利申 90 後

我夠成日要同你班老野解釋d潮語

收皮啦, 老屎忽用既詞我點撚會識呀,
GOOGLE咗個詞第一個entry點解有殘體架

#15

下下烏 下下烏 下下烏

烏啄啄d fd

有咩潮語要你解釋噤巴閉？潮洲話？講嚟聽下？

樓豬好水皮，咁都未聽過

我想問識嘅人，你地平時有冇講？上次用嚟交流又係幾時？

10年前